佢想定性暴力活動，我地何不升級成選舉運動？

將所有憤怒轉化成另一種行動力打選舉戰

推